是日靚午餐 海景自動餐

你拎咗篤屎送飯？

蔥爆牛肉

上咗郵輪？

印度佬做乜食咁豪

Ys